網購收貨被「盯上」 女客遭天貓速遞員上門強

內地再發生速遞員上門強姦女顧客事件。江蘇南京一名張姓女子，早前通過網上購物平台「天貓」購物，豈料速遞員送貨後數天，竟上門將她強姦。警方立案調查發現，涉案速遞員有犯強姦案前科，目前已經落網。

張女稱，事發於今年7月，一名男子突然持剪刀闖進其住所，當時她正在洗澡，慘被對方性侵。張女認出該男子是數天前送貨的天貓王姓速遞員。她表示，王男於送包裹前曾多次致電她，問她家中有無人。回想起來，張女懷疑王男正在確認她是否獨居。

案發後，南京鼓樓區警方展開調查，目前王男因涉犯強姦罪被批捕。警方證實，王男曾有強姦前科。張女得悉後非常氣憤，質疑天貓竟僱用有犯罪前科的人當速遞員，應承擔一定的責任。

內地記者周二（25日）前往王男曾任職的物流站。工作人員表示，他們是一家物流公司，專門為天貓速遞貨件。王男在該公司不足半年，而且在案發前一天已經離職。據工作人員透露，由於速遞員是由公司人事部門招聘後再分配到物流站，他們也不清楚相關背景審核。該工作人員又稱，現在速遞員很難招聘，而且流動性很大。

本月14日，浙江溫州曾發生中通速遞員上門強姦女客戶的案件。一名23歲張姓速遞員到客戶家取包裹，趁29歲女戶主開門交貨時，推其入屋內性侵。他犯案後離開，受害女子追出門外時，他竟然當着路人，向女方高呼：「我喜歡妳，我會對妳負責的。」事後，張男因涉強姦罪被捕。

據悉，按照內地現行法律，除了一些特殊行業，一般公司沒有義務審核工作人員有否犯罪紀錄。但物流配送行業因為需要上門服務，又掌握市民的私隱，例如家庭狀況、住址等，因此有法律界人士認為，有必要對速遞行業設立入職的限制。

應該揾到不少獵物

屌拿星 av情節

不要暗戀…

用大數據揾單身女子黎上門送貨，强姦
厲害了我的國

他犯案後離開，受害女子追出門外時，他竟然當着路人，向女方高呼：「我喜歡妳，我會對妳負責的。
好男人 肯負責任

售後服務

多數係條女接唔到盒包裹，好重係咁掉，又走哂光

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

識啲嘢

大灣區未來

有前科都做到速遞

當時如果唔講呢句點走得甩

仲想免費中出n次

真正嘅 喜歡就去強姦
超日趕印

Plan好聽日強姦 今日就唔do

想做就去做！

Tumblr成日都有啲「女奴」引誘啲乜柒速遞外賣水管工，有次見有條女直接除個外賣仔褲，個外賣仔走都走唔切
我覺得佢地可以mix and match

每次發生左事 都會話條友發生事之前已經離職